連登幾時出英文版

我鬼仔性格唔係好睇得慣中文

well~

Yo~